求你地唔好再覺得班狗「xxxx實唔敢拉」啦

TLDR版：香港人！你既決心呢！

初頭話外國人佢地唔敢郁，而家日韓美都拉過

有錢佬唔敢搞？揸波子照扯你落車雖然可能架車好平，利伸唔識

好多香港人繼續覺得輸唔緊要，繼續萬幾蚊一個月，儲下錢一年去一次旅行

班狗呢？佢地輸左就無左3萬幾月薪，宿舍，醫療津貼乜乜津貼，無埋長糧
佢地毅進架，無狗做得返7仔或者炸薯條架咋

輸左人工打3折呀，緊係落力毆啦，佢地落力係因為唔想輸，香港人唔落力反而係怕輸，乜野邏輯呀，大家既決心呢？？？

比全世界睇到，我地係唔怕輸，但我地更想贏！

天真過天真嬌
仲有人會一個人面對20隻狗大叫 黑警，然後比人拉
中二病上腦咁 不如留番條命做下實事啦

鬼滅之刃 原來日日係香港發生（含劇透）